有無人試過空中射精

就射個下跳起係空中射精

以為講緊係跳緊傘射

以為講緊搭飛機果陣打J

係空中咪得囉